睇掌我就唔識喇，不過識睇樣。

正所謂憨鳩仔有樣睇，隔離po影自己手俾人睇嘅真係十足十個啲無乜點讀過書嘅師奶仔。

影兩張相，影下手仔就知自己有無錢嘅話，的確係幾犀利嘅。不過人地睇完同你講，你會發達，唔通又真係坐係度就會有錢跌落嚟俾你咩?

打少陣飛機，發少陣夢啦傻仔。睇掌睇到會唔會發達，三歲細路哥都會問點解啦。

見到成班憨鳩走去問，會唔會發達，發夢就有你份。真係人唔笑狗都吠啦，同個啲日日都追tvb劇嘅師奶有咩分別，唔怪得之香港咁耐都無乜點進步，成班後生嘅都唔識用腦諗野。

喂唔爭在幫我睇埋會唔會發達啦

推

睇掌佬俾我講中咗就負評啊?

關你舉中指咩事？

屌真係好撚蠢

5P先係你歸屬

點啊有份俾人睇掌相嘅負評完唔識駁？

4個傻閪駁我啦好嗎？

屌負評完就唔敢駁 係咪廢到咁啊?

做乜鳩

借刀定自爆？

頭先見到有個傻鳩係街邊冇啦啦舉中指仲要係到影相 原來係你

貼圖唔好貼自己係常識吧

屌你老母 你假膠post
下次內文咪打咁多字啦
屌你老母

痴撚線 呢個post竟然負評多過正評 連登真係咁多小學雞同師奶仔?

乜撚野叫假膠post?
邊撚到假？可唔可以返返你老母個閪度啊?

認真 太多小學雞喇

中指短撚到

好撚柒啊 仲未有啲理據駁到我

條撚長咪得囉

除咗人身攻擊 仲有無啊 俾啲point駁我啦好嗎

三個月後我都係唔明點解咁多傻仔去信睇掌相